[陰毛論]大台會唔會係民建聯？

民建聯咁怕失票
如果babycondom同香討d廢青掛住民建聯旗號出黎搞事點算？
民建聯會唔會有機會浮上面全力支持8.5罷工

即係整鬼民賤?
定係利用民賤動員d藍c盲眼fans一齊罷工?

有消息指，民建聯組織罷工及一連串不合作運動
來源:

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢